Title: Informazione dal basso
Date: 2006-12-06
Category: altro
Slug: informazione-dal-basso
Author: Karim N Gorjux
Summary: Ho visto il messaggio di Beppe Grillo e, tra i vari video sponsorizzati da youtube, c'era questo video messaggio direttamente per Beppe Grillo.

Ho visto il messaggio di Beppe Grillo e, tra i vari video sponsorizzati da youtube, c'era questo video messaggio direttamente **per** Beppe Grillo.  
  
  
  


